我都想問下邊度有平d嘅airpods

Apple store成日都係1999蚊，抵死都等唔到佢降價

咪慳呢啲錢

淘寶

周圍都15xx

大陸貨仲敢買？華強北嚟㗎

要平係咁架啦

有一對全新有單一年保
$1800

華強北，幾舊水夠平喇

有$15xx 不過藍店

SmarTone

支那果隻高仿, 你戴上耳都分唔到

你要平丫嘛。

無錢就咪學人買啦

SmarTone online shop 1699

smartone

CSL The Club